機場要人呀屌你老母 折返啦

折返啦
咪再俾散水撚吹風好唔好？
和平到一個點呀而家
軍裝都冇個呀

食個飯番黎

走左的手足就返屋企休息下
明日先入黎接更啦

唔走太遠嘅就折返啦
求下你地